%%% Здесь выбираются необходимые графы
\documentclass[russian,utf8,floatsingle,equationsingle,emptysyle]{eskdtext}
\usepackage[russian]{babel}
\usepackage[numbercenter]{eskdplain}
\usepackage{fontspec}

%%% Что бы работал eskdx и некоторые другие пакеты LaTeX
\usepackage{xecyr}

%%% Для работы шрифтов
\usepackage{xunicode,xltxtra}

%%% Для работы с русскими текстами (расстановки переносов, последовательность комманд строго обязательна)
%\usepackage{polyglossia}
%\setdefaultlanguage{russian}
%\defaultfontfeatures{Mapping=tex-text} % Для того чтобы работали стандартные сочетания символов ---, --, << >> и т.п.

\setmainfont{Times New Roman}
\setromanfont{Times New Roman} 
\setsansfont{Times New Roman} 
\setmonofont{Times New Roman} 

\newfontfamily{\cyrillicfont}{Times New Roman} 
\newfontfamily{\cyrillicfontrm}{Times New Roman}
\newfontfamily{\cyrillicfonttt}{Times New Roman}
\newfontfamily{\cyrillicfontsf}{Times New Roman}

%%% Для работы со сложными формулами
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amssymb}

%%% Что бы использовать символ градуса (°) - \degree
\usepackage{gensymb}

%%% Для переноса составных слов
%\XeTeXinterchartokenstate=1
\XeTeXcharclass `\- 24
\XeTeXinterchartoks 24 0 ={\hskip\z@skip}
\XeTeXinterchartoks 0 24 ={\nobreak}

%%% Ставим подпись к рисункам. Вместо «рис. 1» будет «Рисунок 1»
\addto{\captionsrussian}{\renewcommand{\figurename}{Рисунок}}
%%% Убираем точки после цифр в заголовках
\def\russian@capsformat{%
  \def\postchapter{\@aftersepkern}%
  \def\postsection{\@aftersepkern}%
  \def\postsubsection{\@aftersepkern}%
  \def\postsubsubsection{\@aftersepkern}%
  \def\postparagraph{\@aftersepkern}%
  \def\postsubparagraph{\@aftersepkern}%
}

% Автоматически переносить на след. строку слова которые не убираются
% в строке
\sloppy

%%% Для вставки рисунков
\usepackage{graphicx}

%%% Для таблиц
\usepackage{longtable}

%%% Для вставки кода
\usepackage{minted}

%%% Для вставки интернет ссылок, полезно в библиографии
\usepackage{url}

\newcommand{\No}{\textnumero}

%%% Подподразделы(\subsubsection) не выводим в содержании
%\setcounter{tocdepth}{2}

%%% В введении нумерация подразделов идёт с буквой «В» (например В.1)
%\makeatletter
%\renewcommand\thesubsection{\ifnum\c@section=0{В.\arabic{subsection}}\else{\arabic{section}.\arabic{subsection}}\fi}
%\makeatother

%%% Настройка нумерованных списков
\usepackage[shortlabels]{enumitem}
\setlist[enumerate,2]{leftmargin=10mm, align=left, labelwidth=5mm}
\renewcommand{\labelenumi}{\arabic{enumi}.}
\renewcommand{\labelenumii}{\alph{enumii}.}


%%% Содержание по сто СФУ
\usepackage{tocloft}
\renewcommand{\cftsecleader}{\cftdotfill{\cftdotsep}}
\renewcommand{\cfttoctitlefont}{\hfill\bfseries}
\renewcommand{\cftaftertoctitle}{\hfill}
\renewcommand{\cftsecfont}{\normalfont}
\renewcommand{\cftsubsecfont}{\normalfont}
\renewcommand{\cftsecpagefont}{\normalfont}
\renewcommand{\cftsecafterpnum}{\vspace{\cftbeforesubsecskip}}
\renewcommand{\cftsubsecafterpnum}{\vspace{\cftbeforesubsecskip}}
\renewcommand{\cftbeforesecskip}{0mm}
\setlength\cftsecnumwidth{4mm}
\setlength\cftsubsecnumwidth{8mm}
\setlength{\cftsubsecindent}{4mm}
\setlength{\cftsubsubsecindent}{8mm}
